大家幾時先肯面對現實，今次唔會再咁易獲得廉價成果

林鄭就係睇穿你班香港人唔會願意付出太高代價，佢唔回應民意訴求你地都耐佢唔何。香港人要救香港其實只有剩低一條出路。否則大家鬥快撤資移民啦，香港死硬。